波台已死，蘭仙尼後備入替無人講

呢條撚样黎 有乜好討論

呢條撚樣黎

蘭仙尼

你有道理。

搏到犯規

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

唔敢搶基維爾球罰球開 廢到

蘭哥搏到罰球，令西咸絕殺熱刺

佢有心比基sir 助攻

一換蘭哥即刻入波

蘭哥做兩球

Lanzini生於這個地方，名字叫Manuel

又入蘭哥入替後改變戰局

嘩

早d出蘭哥分分鐘大炒熱狗

早d出贏緊熱刺6:3

8:1啦 應該波都守埋

勁

呢個蘭仙遊的確有啲料

嘩！蘭哥一撚十！

椰子勁小氣唔出蘭哥

無乜特別

蘭哥幾時踢大球會

蘭仙尼世紀波

屌 痴撚線

勁撚到

傻撚咗

史上最佳金球

cls

蘭哥

絕殺埋

頭先又話熱刺好勁嘅？

樓主係咪喺 tenet 返黎特登開 po

樓主咁耐唔出po就係儲氣射呢球

無人講咪你講囉路哥

痴撚線！！！！
可能係今季金球

靚撚到

樓主

唔講係唔想你燈

靚到傻

一早知蘭仙尼勁

好靚

蘭仙遊

本週金球

腳指尾拉西

蘭仙尼以後都做後備啦

#5 柒到

真

拉

世一

波台未死！

反樂？

嗯

佢唔提#6 屌他老父

又話和好？

#6同樓主係老死

樓主未來人

樓主勁到

推

完場洗唔洗沖涼

淨係輸緊先換出黎

人來人往？

講左未

賤種屌你祝你出街被車撞！ 死全家！ 做乜鳩無啦啦鬧人沮咒人我全家得撚罪你咩
痴鳩線

講你老母閪冇人講你老母喺荒山野嶺

畀狗屌緊